是咁的, 我喺opensea賣緊nft art

最近留意到NFT art, 所以心血來潮整左個account賣art, 依家tier 1 暫時只賣同整pixel art, 之後會多返唔同種類既野, 希望巴絲留意一下我個page, btw如果有喺依個post留comment既話, 我會隨機抽三個人, 免費送個art work 比佢地, 你只要貼條metamask address就ok, 記得加密, 如果都係覺得唔夠保密, 我整左個google form, 個form只要入條 address就Ok

opensea link

google form

今次會送依三張

依家每隻定價係0.12 eth, 依家大概219 usd 到, frog#1 係0.3 eth

Ching 有料 加油 希望你嘅art將來會升值1000陪以上

樓主 可唔可以留個tg交流下？

留左隻青蛙幾得意遲D會畫邊類既畫?

留名

支持你， 希望抽中我，

一直都係crypto community 人 仲認識緊nft

已set address

請問你係用咩整依d pixel art?

樓主 opensea 整NFT洗唔洗收Gas fee?

自問識畫畫，仲幾靚下，網上見到好多人同level嘅人賣NFT都賺到少少

我揾到個platform(小朋友齊打交作者賣佢作品果個平台) 可以買賣NFT仲會幫埋人鑄幣，但整一個NFT要比20usd gas fee run個智能合約都幾貴

要gas fees 嫁, 差唔多30 USD 到, 不過個陣ETH平d, opensea 係一個個collection咁計既, 不過你要等佢approvel左你content 先可以public sale, 加油

你又想整咩

今晚就會開始有返d時間, give away 應該會聽日公佈, 有好多整起都未upload